咩情況下會令你覺得仲有好多同路人？

我先
頭先Google 光字書法，彈左啲咁既野出黎

光

復

香

港

時

代

塞車個陣

革

ok
但我笑左

命

使唔使分開打

光復香港時代革命

pish

驚閪咩
我想推po姐